# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the gxi package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gxi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-21 15:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-13 01:04+0000\n"
"Last-Translator: Chojan Shang <PsiACE@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gxi/translation/zh_Hant/>\n"
"Language: zh-Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.6-dev\n"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.appdata.xml.in:7
#: data/com.github.Cogitri.gxi.desktop.in:3
msgid "gxi"
msgstr "gxi"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.appdata.xml.in:8
msgid "GTK frontend for the xi text editor"
msgstr "文本編輯器 xi 的 GTK 前端"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.appdata.xml.in:12
msgid ""
"gxi is a GTK frontend for the xi text editor written in Rust. It's a very "
"fast plain text editor."
msgstr ""
"gxi，文本編輯器 xi 的 GTK 前端，用 Rust 編寫。一款非常快速的純文本編輯器。"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.desktop.in:5
msgid "The gxi text editor"
msgstr "gxi 文本编辑器"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.desktop.in:8
msgid "com.github.Cogitri.gxi"
msgstr "com.github.Cogitri.gxi"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:9
msgid "Xi-Editor's theme"
msgstr "Xi 編輯器主題"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:10
msgid "Sets the theme used for the editing area"
msgstr "設定用於編輯區域的主題"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:17
#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:213
msgid "Draw trailing spaces"
msgstr "繪製尾隨空格"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:18
msgid "Draw spaces which are at the end of a line"
msgstr "繪製位於行尾的空格"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:25
msgid "Draw a right hand margin"
msgstr "繪製右邊距"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:26
msgid "Draw a right hand margin to limit the text width"
msgstr "繪製右邊距以限制文本寬度"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:33
msgid "At what column to display the margin"
msgstr "在哪個列顯示邊距"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:34
msgid "Sets the column at which the margin should be drawn"
msgstr "設定應繪製邊距的列"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:41
msgid "Whether the current line should be highlighted"
msgstr "是否應突出顯示當前行"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:42
msgid ""
"Sets if the current line should be highlighted, which eases navigation "
"through the document"
msgstr "設定是否應突出顯示當前行，從而簡化檔案導航"

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:49
msgid "Sets the height of the window in the next startup"
msgstr ""

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:54
msgid "Sets the width of the window in the next startup"
msgstr ""

#: data/com.github.Cogitri.gxi.gschema.xml:59
msgid "Sets if the window should be maximized during the next startup"
msgstr ""

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:32
msgid "Find"
msgstr "搜尋"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:82
msgid "Switch between Search and Search-and-Replace"
msgstr "在「搜尋」和「搜尋及取代」之間切換"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:103
msgid "Show or hide search options such as case sensitivity"
msgstr "顯示或隱藏搜尋選項, 如區分大小寫"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:140
#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:150
msgid "Replace"
msgstr "取代"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:162
msgid "Replace All"
msgstr "取代全部"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:191
msgid "Regular expressions"
msgstr "規則運算式"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:206
msgid "Case sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:220
msgid "Match whole word only"
msgstr "僅匹配整個單詞"

#: src/editview/src/ui/find_replace.glade:245
msgid "No Results"
msgstr "無結果"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:17 src/gxi/src/ui/gxi.glade:139
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:42 src/gxi/src/main_win.rs:439
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:64
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:112
msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:133
msgid "0"
msgstr "0"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:149
msgid "Tab size"
msgstr "定位字元大小"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:168
msgid "Treat spaces like tabs"
msgstr "將空格視為定位字元"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:183
msgid "Scroll past the end of documents"
msgstr "滾動到檔案末尾"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:198
msgid "Wrap lines at the end of the view instead of offering scrolling"
msgstr "在視圖末尾換行，而不是提供滾動"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:231
msgid "Display right margin at the column:"
msgstr "在列中顯示右邊距："

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:269
msgid "Highlight the current line"
msgstr "突出顯示當前行"

#: src/gxi/src/ui/prefs_win.glade:291
msgid "Editing"
msgstr "編輯"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:22
msgid "Save As…"
msgstr "另存為…"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:36
msgid "Save All"
msgstr "儲存全部"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:61
msgid "Find…"
msgstr "搜尋…"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:75
msgid "Replace…"
msgstr "取代…"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:100
msgid "Auto Indent"
msgstr "自動縮進"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:114
msgid "Insert Spaces"
msgstr "插入空格"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:164
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:178
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:203
msgid "Close All"
msgstr "關閉全部"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:217
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:231
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:265 src/gxi/src/main_win.rs:650
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:306 src/gxi/src/main_win.rs:708
#: src/gxi/src/main_win.rs:970
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/gxi/src/ui/gxi.glade:321
msgid "Syntax Selection"
msgstr "語法選擇"

#: src/editview/src/edit_view.rs:42
msgid "Failed to load Pango font set"
msgstr "無法加載 Pango 字體集"

#: src/editview/src/edit_view.rs:45
msgid "Failed to load Pango font metrics"
msgstr "無法加載 Pango 字體度量"

#: src/editview/src/edit_view.rs:50
msgid "Pango font size"
msgstr "Pango 字體大小"

#: src/editview/src/edit_view.rs:59
msgid "Font metrics"
msgstr "字體度量"

#: src/editview/src/edit_view.rs:121
msgid "Connecting events of EditView"
msgstr "連接編輯視圖的事件"

#: src/editview/src/edit_view.rs:161
msgid "Size changed to"
msgstr "大小更改為"

#: src/editview/src/edit_view.rs:161
msgid "width"
msgstr "寬"

#: src/editview/src/edit_view.rs:161
msgid "height"
msgstr "高"

#: src/editview/src/edit_view.rs:182
msgid "Failed to get Pango context"
msgstr "無法獲取 Pango 上下文"

#: src/editview/src/edit_view.rs:247
msgid "Unknown key change event"
msgstr ""

#: src/editview/src/edit_view.rs:284 src/gxi/src/main_win.rs:811
msgid "Creating new EditView"
msgstr "創建新的編輯視圖"

#: src/editview/src/edit_view.rs:457
msgid "Connecting FindReplace events for EditView"
msgstr "連接編輯視圖的搜尋取代事件"

#: src/editview/src/edit_view.rs:574
msgid "Connecting"
msgstr "連接"

#: src/editview/src/edit_view.rs:575
msgid "events for EditView"
msgstr "編輯視圖的事件"

#: src/editview/src/edit_view.rs:588 src/editview/src/edit_view.rs:590
msgid "Untitled"
msgstr "無標題"

#: src/editview/src/edit_view.rs:601
msgid "Setting title for EditView"
msgstr "設定編輯視圖的標題"

#: src/editview/src/edit_view.rs:614 src/editview/src/edit_view.rs:686
#: src/editview/src/edit_view.rs:736 src/editview/src/edit_view.rs:780
#: src/editview/src/edit_view.rs:803 src/editview/src/edit_view.rs:994
#: src/editview/src/edit_view.rs:1213 src/editview/src/edit_view.rs:1313
#: src/editview/src/edit_view.rs:1360 src/editview/src/edit_view.rs:1403
#: src/gxi/src/main_win.rs:208 src/gxi/src/main_win.rs:216
#: src/gxi/src/main_win.rs:224 src/gxi/src/main_win.rs:232
#: src/gxi/src/main_win.rs:240 src/gxi/src/main_win.rs:248
#: src/gxi/src/main_win.rs:256 src/gxi/src/main_win.rs:264
#: src/gxi/src/main_win.rs:272 src/gxi/src/main_win.rs:280
#: src/gxi/src/main_win.rs:289 src/gxi/src/main_win.rs:528
#: src/gxi/src/main_win.rs:536 src/gxi/src/main_win.rs:591
#: src/gxi/src/main_win.rs:615 src/gxi/src/main_win.rs:628
msgid "Handling"
msgstr "處理"

#: src/editview/src/edit_view.rs:615 src/editview/src/edit_view.rs:687
#: src/editview/src/edit_view.rs:737 src/editview/src/edit_view.rs:781
#: src/editview/src/edit_view.rs:804 src/editview/src/edit_view.rs:995
#: src/editview/src/edit_view.rs:1214 src/editview/src/edit_view.rs:1314
#: src/editview/src/edit_view.rs:1361 src/editview/src/edit_view.rs:1404
msgid "for EditView"
msgstr "對於編輯視圖"

#: src/editview/src/edit_view.rs:636
msgid "Setting edit font to"
msgstr "將編輯字體設定為"

#: src/editview/src/edit_view.rs:651
msgid "Setting tab size to"
msgstr "定位字元大小設定為"

#: src/editview/src/edit_view.rs:671
msgid "Unhandled config option, open a bug report!"
msgstr "未處理的配置選項，開啟錯誤報告！"

#: src/editview/src/edit_view.rs:765
msgid "Allocating DrawingArea size"
msgstr "分配繪圖區域大小"

#: src/editview/src/edit_view.rs:791
msgid "Updating visible scroll region"
msgstr "更新可見滾動區域"

#: src/editview/src/edit_view.rs:884
msgid "Drawing EditView"
msgstr "繪製編輯視圖"

#: src/editview/src/edit_view.rs:885
msgid "vertical adjustment"
msgstr "垂直調整"

#: src/editview/src/edit_view.rs:888
msgid "horizontal adjustment"
msgstr "水準調整"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1303
msgid ""
"Couldn't update hscrollbar value because I couldn't get the line to scroll "
"to!"
msgstr "無法更新 hscrollbar 值，因為無法獲取要滾動到的行！"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1377
msgid "Smooth scrolling failed"
msgstr "順滑捲動失败"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1410
msgid "Processing key press"
msgstr "處理按键"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1411
msgid "value"
msgstr "值"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1413
msgid "state"
msgstr "狀態"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1415
msgid "length"
msgstr "長度"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1417
msgid "group"
msgstr "組"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1419
msgid "unicode"
msgstr "unicode"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1554
msgid "Cutting text"
msgstr "剪下文本"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1572
msgid "Copying text"
msgstr "複製文本"

#. if let Some(text) = Clipboard::get(&SELECTION_CLIPBOARD).wait_for_text() {
#. self.core.insert(view_id, &text);
#. }
#: src/editview/src/edit_view.rs:1592
msgid "Pasting text"
msgstr "貼上文本"

#. if let Some(text) = Clipboard::get(&SELECTION_PRIMARY).wait_for_text() {
#. self.core.insert(view_id, &text);
#. }
#: src/editview/src/edit_view.rs:1606
msgid "Pasting primary text"
msgstr "粘貼主文本"

#: src/editview/src/edit_view.rs:1619
msgid "Resizing EditView"
msgstr "調整編輯視圖的大小"

#: src/gxi/src/about_win.rs:17
msgid "GTK frontend for the xi text editor, written in Rust"
msgstr "文本编辑器 xi 的 GTK 前端，用 Rust 编写"

#: src/gxi/src/about_win.rs:25
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译人员 - 致谢"

#: src/gxi/src/about_win.rs:31
msgid "Showing about window"
msgstr "顯示關於視窗"

#: src/gxi/src/errors.rs:19
msgid "No default application"
msgstr "沒有預設應用程式"

#: src/gxi/src/errors.rs:21
msgid "Default application has wrong type"
msgstr "預設應用程式的類型錯誤"

#: src/gxi/src/main.rs:130
msgid "Starting gxi"
msgstr "啟動 gxi"

#: src/gxi/src/main.rs:162
msgid "Activating new view"
msgstr "啟動新視圖"

#: src/gxi/src/main.rs:179
msgid "Opening new file"
msgstr "打开新文件"

#: src/gxi/src/main.rs:202
msgid "Shutting down…"
msgstr "關閉…"

#: src/gxi/src/main_win.rs:113
msgid "Theme name"
msgstr "主題名稱"

#: src/gxi/src/main_win.rs:140
msgid "Found message in queue"
msgstr "在佇列中找到消息"

#: src/gxi/src/main_win.rs:148
msgid "Found a message from xi"
msgstr "從 xi 中找到消息"

#: src/gxi/src/main_win.rs:160
msgid "User chose to cancel exiting"
msgstr "用戶選擇取消退出"

#: src/gxi/src/main_win.rs:163
msgid "User chose to close the application"
msgstr "用戶選擇關閉應用程式"

#. xi-editor doesn't know about the translations
#: src/gxi/src/main_win.rs:185 src/gxi/src/main_win.rs:192
msgid "Plain Text"
msgstr "純文字"

#: src/gxi/src/main_win.rs:199
msgid "Setting language to"
msgstr "將語言設定為"

#: src/gxi/src/main_win.rs:208 src/gxi/src/main_win.rs:216
#: src/gxi/src/main_win.rs:224 src/gxi/src/main_win.rs:232
#: src/gxi/src/main_win.rs:240 src/gxi/src/main_win.rs:248
#: src/gxi/src/main_win.rs:256 src/gxi/src/main_win.rs:264
#: src/gxi/src/main_win.rs:272 src/gxi/src/main_win.rs:280
#: src/gxi/src/main_win.rs:289
msgid "action"
msgstr "動作"

#: src/gxi/src/main_win.rs:292
msgid "User chose to not quit application"
msgstr "用戶選擇不退出應用程式"

#: src/gxi/src/main_win.rs:294
msgid "User chose to quit application"
msgstr "用戶選擇退出應用程式"

#: src/gxi/src/main_win.rs:311
msgid "Auto indent"
msgstr "自動縮進"

#: src/gxi/src/main_win.rs:335
msgid "Space indent"
msgstr "空格縮進"

#: src/gxi/src/main_win.rs:363
msgid "Showing main window"
msgstr "顯示主視窗"

#: src/gxi/src/main_win.rs:382
msgid "Handling CoreMsg"
msgstr "處理 CoreMsg"

#: src/gxi/src/main_win.rs:407
msgid "!!! UNHANDLED NOTIFICATION, PLEASE OPEN A BUGREPORT!"
msgstr "特別注意：未處理的通知，請打開錯誤報告！"

#: src/gxi/src/main_win.rs:441
msgid "isn't available, setting to default"
msgstr "不可用，設定為預設值"

#: src/gxi/src/main_win.rs:459
msgid "Failed to convert theme settings"
msgstr "無法轉換主題設定"

#: src/gxi/src/main_win.rs:494
msgid ""
"Couldn't find syntect plugin, functionality will be limited! Only found the "
"following plugins"
msgstr "找不到語法挿件，功能將受到限制！只找到以下挿件"

#: src/gxi/src/main_win.rs:566
msgid "has stopped due to an user-initiated exit"
msgstr "由於用戶啟動的退出而停止"

#: src/gxi/src/main_win.rs:569
msgid "has crashed with error code"
msgstr "已崩潰，錯誤代碼為"

#: src/gxi/src/main_win.rs:572
msgid "has crashed"
msgstr "已崩潰"

#: src/gxi/src/main_win.rs:578
msgid "Plugin"
msgstr "挿件"

#: src/gxi/src/main_win.rs:581
msgid "functionality will be limited"
msgstr "功能將受到限制"

#: src/gxi/src/main_win.rs:637
msgid "Changing language to"
msgstr "將語言更改為"

#: src/gxi/src/main_win.rs:647
msgid "Open a file to edit"
msgstr "開啟要编辑的檔案"

#: src/gxi/src/main_win.rs:651 src/gxi/src/main_win.rs:709
#: src/gxi/src/main_win.rs:966
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/gxi/src/main_win.rs:659
msgid "FileChooserNative open response"
msgstr "「本機檔案選擇器」開啟響應"

#: src/gxi/src/main_win.rs:670
msgid "Couldn't open file"
msgstr "無法開啟檔案"

#: src/gxi/src/main_win.rs:705
msgid "Save file"
msgstr "儲存檔案"

#: src/gxi/src/main_win.rs:717
msgid "FileChooserNative save response"
msgstr "「本機檔案選擇器」儲存響應"

#: src/gxi/src/main_win.rs:728
msgid "Saving file"
msgstr "正在儲存檔案"

#: src/gxi/src/main_win.rs:735
msgid "Couldn't save file"
msgstr "無法儲存檔案"

#: src/gxi/src/main_win.rs:788
msgid ""
"Couldn't get current EditView. This may only mean that you don't have an "
"editing tab open right now."
msgstr "無法獲取當前的編輯視圖。這可能僅僅意味著您現在沒有開啟任何編輯選項卡。"

#: src/gxi/src/main_win.rs:793
msgid "Requesting new view"
msgstr "請求新視圖"

#: src/gxi/src/main_win.rs:881
msgid "Closing all EditViews"
msgstr "關閉所有編輯視圖"

#: src/gxi/src/main_win.rs:918
msgid "Closing current Editview"
msgstr "關閉當前編輯視圖"

#: src/gxi/src/main_win.rs:929
msgid "Closing Editview"
msgstr "關閉編輯視圖"

#: src/gxi/src/main_win.rs:959
msgid "Save unsaved changes"
msgstr "儲存未儲存的更改"

#: src/gxi/src/main_win.rs:962
msgid "Close Without Saving"
msgstr "關閉但不儲存"

#: src/gxi/src/main_win.rs:985
msgid "Save dialog has been destroyed before the user clicked a button"
msgstr "在用戶按下按鈕前，儲存對話框已被銷毀"

#: src/gxi/src/panic_handler.rs:39
msgid "gxi crash reporter"
msgstr ""

#: src/gxi/src/panic_handler.rs:49
msgid "It seems like gxi has crashed, sorry!"
msgstr ""

#: src/gxi/src/panic_handler.rs:50
msgid ""
"Please send the contents of the file below to our GitHub issue tracker so we "
"can fix it! Thank you =)"
msgstr ""

#: src/gxi/src/panic_handler.rs:53
msgid "File"
msgstr ""

#: src/gxi/src/panic_handler.rs:53
msgid "URL"
msgstr ""

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:55
msgid "Setting font description"
msgstr "設定字體說明"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:68
msgid "Setting font to"
msgstr "將字體設定為"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:69
msgid "Setting font size to"
msgstr "將字體大小設定為"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:87
msgid "Setting active theme"
msgstr "設定活動主題"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:96
msgid "Theme changed to"
msgstr "主題更改為"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:114
msgid "Scrolling past end"
msgstr "滾動到末尾"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:129
msgid "Word wrapping"
msgstr "文字換行"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:144
msgid "Tab stops"
msgstr "製表位"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:169
msgid "Right hand margin"
msgstr "右邊距"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:187
msgid "Right hand margin width"
msgstr "右邊距寬度"

#: src/gxi/src/prefs_win.rs:202
msgid "Setting tab size"
msgstr "設定定位字元大小"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:83
msgid "Failed to create the config dir"
msgstr "無法創建配寘目錄"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:130
msgid "Couldn't read config, falling back to the default XI-Editor config"
msgstr "無法讀取配置，回落到預設的 xi 編輯器配置"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:141
msgid "Discovered config dir in home dir"
msgstr "在主目錄中發現配置目錄"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:149
msgid "Couldn't determine home dir! Settings will be temporary"
msgstr "無法確定主目錄！設定將是臨時的"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:158
msgid "Failed to create temporary config dir"
msgstr "無法創建臨時配寘目錄"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:181
msgid "Discovered config dir in temporary dir"
msgstr "在臨時目錄中發現配寘目錄"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:190
msgid "Opening config file"
msgstr "開啟設定檔案"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:194
msgid "Reading config file"
msgstr "讀取設定檔案"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:198
msgid "Xi-Config"
msgstr "Xi-Config"

#: src/gxi-config-storage/src/pref_storage.rs:208
msgid "Saving config to"
msgstr "將配寘儲存到"

#: src/gxi-peer/src/rpc.rs:70 src/gxi-peer/src/rpc.rs:72
msgid "Error code"
msgstr "错误代码"

#: src/gxi-peer/src/rpc.rs:91
msgid "Calling callback"
msgstr "調用回調函數"

#: src/gxi-peer/src/rpc.rs:94
msgid "unexpected result"
msgstr "預期之外的結果"

#: src/gxi-peer/src/rpc.rs:97
msgid "Got"
msgstr "獲得"

#: src/gxi-peer/src/rpc.rs:97
msgid "at RPC level"
msgstr "在 RPC 層"

#: src/gxi-peer/src/shared_queue.rs:37
#, fuzzy
msgid "Pushing message to rx queue"
msgstr "在佇列中找到消息"

#: src/gxi-peer/src/shared_queue.rs:42
#, fuzzy
msgid "Pushing message to tx queue"
msgstr "在佇列中找到消息"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:18
msgid "Failed to send msg to Xi"
msgstr "未能發送 msg 到 Xi"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:45
msgid "Didn't expect xi-rpc to call read()"
msgstr "xi-rpc 於預期之外調用 read()"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:53
msgid "Didn't expect xi-rpc to call fill_buf()"
msgstr "xi-rpc 於預期之外調用 fill_buf()"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:57
msgid "Didn't expect xi-rpc to call consume()"
msgstr "xi-rpc 於預期之外調用 consume()"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:77
msgid "Didn't expect xi-rpc to call write()"
msgstr "xi-rpc 於預期之外調用 write()"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:81
msgid "Didn't expect xi-rpc to call flush()"
msgstr "xi-rpc 於預期之外調用 flush()"

#: src/gxi-peer/src/xi_thread.rs:88
msgid "RPC rx thread lost"
msgstr "RPC rx 線程遺失"

#~ msgid "Rasmus \"Cogitri\" Thomsen"
#~ msgstr "Rasmus \"Cogitri\" Thomsen"

#~ msgid ""
#~ "Bugfix release to fix build on flathub and trace log app_id on startup"
#~ msgstr ""
#~ "錯誤修復版本，用於修復在 flathub 上的構建，並在啟動時跟踪記錄 app_id"

#~ msgid "Bugfix release to include meson_options.txt in the release tarballs"
#~ msgstr "錯誤修復版本，將 meson_options.txt 包含在發布的 tarballs 中"

#~ msgid "Changes in this release:"
#~ msgstr "此版本中的更改："

#~ msgid "display an ErrorDialog if Xi sends 'error'"
#~ msgstr "如果 xi 發送「錯誤」則顯示一個錯誤對話框"

#~ msgid "Rework the FindReplace dialog to be more compact"
#~ msgstr "重構「搜尋取代」對話框，使其更緊湊"

#~ msgid ""
#~ "Add a regex, case sensitive and whole word matching option to the find "
#~ "dialog"
#~ msgstr "在「搜尋」對話框中添加規則運算式、區分大小寫和全字匹配選項"

#~ msgid "Set Ctrl+W as shortcut for closing the current tab"
#~ msgstr "將 Crtl+W 設定為關閉當前選項卡的快捷方式"

#~ msgid ""
#~ "Makes cut/copy operations non-blocking (fixes copy/paste when word-wrap "
#~ "is enabled)"
#~ msgstr "使剪切/複製操作非阻塞化 (修復啟用自動換行時的複製/粘貼)"

#~ msgid ""
#~ "Rework how the value/upper of the scrollbars is determined. This fixes "
#~ "scrolling when the cursor gets out of the view."
#~ msgstr "重構如何確定滾動條的值/上限。這修復了游標離開視圖時的滾動問題。"

#~ msgid ""
#~ "This release adds an option for creating a right hand margin. It uses a "
#~ "different save dialog, and fixes pressing 'Cancel' in it."
#~ msgstr ""
#~ "此版本添加了用於創建右邊距的選項。使用不同的保存對話框, 並修復按「取消」时"
#~ "的问题。"

#~ msgid ""
#~ "This release made the linecount nicer (as in more visible/readable). gxi "
#~ "also offers a Norwegian Bokmål translation."
#~ msgstr ""
#~ "这一版本优化了行数显示（更易浏览/阅读）。gxi 還提供了挪威语书面文翻譯。"

#~ msgid ""
#~ "Ask user if changes should be saved upon closing. Also makes panics more "
#~ "readable."
#~ msgstr "詢問使用者是否應在關閉時保存更改。也使恐慌信息更具可讀性。"

#~ msgid ""
#~ "This release fixes the linecount upon deleting lines and fixes some "
#~ "crashes. It also adds a new icon."
#~ msgstr ""
#~ "此版本修復了删除行時的行數问题，並修復了一些崩潰。還添加了一個新圖標。"

#~ msgid "This release fixes the build without appstream-util."
#~ msgstr "此版本修復了沒有 appstream-util 的构建。"

#~ msgid "This release contains the following feature changes:"
#~ msgstr "此版本包含以下功能更改："

#~ msgid "(shared_queue): more verbose trace logging"
#~ msgstr "(shared_queue): 更詳細的跟踪日誌記錄"

#~ msgid "(main_win): use a thread to handle CoreMsgs instead of add_idle"
#~ msgstr "(main_win): 使用線程來處理 CoreMsgs，而不是 add_idle"

#~ msgid "(main): display error window if xi-editor crashes"
#~ msgstr "(main): 如果 xi 編輯器崩潰，顯示錯誤視窗"

#~ msgid ""
#~ "(edit_view): add newline to end of the file if it doesn't terminate with "
#~ "one"
#~ msgstr "(edit_view): 如果檔案結尾不是以新行結尾，則在檔案結尾添加新行"

#~ msgid "(edit_view): only draw trailing spaces"
#~ msgstr "(edit_view): 僅繪製尾隨空格"

#~ msgid "(shared_queue): also use for sending stuff to xi"
#~ msgstr "(shared_queue): 也用於向 xi 發送內容"

#~ msgid "(gettext): build against system gettext"
#~ msgstr "(gettext): 根據系統 gettext 構建"

#~ msgid ""
#~ "Fix hangs during startup, add 'Replace…' button and shortcut. Adds an "
#~ "option to visually draw spaces/tabs"
#~ msgstr ""
#~ "修復啟動過程中的掛起問題, 添加「取代...」按鈕和快捷方式。添加一個選項以直"
#~ "觀地繪製空格/定位字元"

#~ msgid ""
#~ "Use FileChooserNative instead of FileChooserDialog, fixes file opening/"
#~ "saving in flatpaks."
#~ msgstr ""
#~ "使用「本機文件選擇器」而不是「文件選擇對話框」，修復了在 flatpak 中開啟/儲"
#~ "存檔案的問題。"

#~ msgid "Use GSettings to determine the default font."
#~ msgstr "使用 GSettings 確定預設字體。"

#~ msgid "Use GSettings for GXI config instead of a TOML file, add appdata."
#~ msgstr "使用 GSettings 配寘 GXI 而不是 TOML 檔案，添加 appdata。"

#~ msgid "gxi's Github Repo"
#~ msgstr "gxi 的 Github 存储库"

#~ msgid "Save changes to document \"Untitled\" before closing?"
#~ msgstr "是否在關閉前儲存對檔案 “無標題” 的更改？"

#~ msgid "Failed to get Pango language"
#~ msgstr "無法獲取 Pango 語言"

#~ msgid "Events"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "Vertical scrollbar changed value"
#~ msgstr "垂直捲動條更改值"
